巨乳比名牌包更好用 女星當場喬奶掏iPhone

巨乳在某個程度來說，可能比名牌包好用，就像多拉A夢百寶袋一樣，塞入或掏出任何物品都不稀奇。

一名34歲烏克蘭女星費隆諾娃(Elena Filonova)在錄製節目的空檔，當場喬奶更從巨乳中掏出一台手機，整個過程都被攝影師意外拍下。

據英國《太陽報》報導，當時費隆諾娃正在錄製一個談話性節目「Strasti Po Revizoru」，就在進廣告之際，費隆諾娃趁著這段沒有錄製節目的空檔，竟當場喬奶，隨後更看見她從雙乳之間掏出一台iPhone 8 Plus。

之後一名男性工作人員前來為費隆諾娃調整錄音設備，並示意幫費隆諾娃把手機放到他處，但費隆諾娃拒絕，並再次把手機塞回巨乳中。

雖然是廣告時段，但攝影師還是錄下這段喬奶掏手機的全程，費隆諾娃也在自己的Instagram上分享這段趣味影片，她也說：「現在大家都知道我的安全地帶在哪裡了！」

就有網友回應：「我吸塵掃地的時候，也把手機放在巨乳中耶。」、「我也常把各式各樣物品塞入胸罩裡。」、「我看了影片後笑到無可自拔。」

磨牙

放我碌巨龍得唔得

可以放到我個心

傻嘅，平胸先多空間放野

得 但會好似喺個袋到摷唇膏咁囉

唇膏咁睇得起佢？

搵返粒飯就差唔多

個iphone當震蛋用姐

難怪港女咁需要一個名牌袋啦

港女冇得用慘慘豬

呢件假波

聽講而家

港女(iPad bundled)

傻豬 大波先夾得實部iphone